Když navštívíte Japonsko poprve , chtěla bych navrhnout následující plán .
Nejdříve zůstanete 2 dny v Tokiu .
Tokio není krásné město , ale je hlavní město Japonska a jedno z největších měst na světě .
V centru Tokia je hromady vysoký budov a tamní výhled bude vám dávat zvlaštní dojem .
Všde je obrovské množství lidí .
Tokia vypadá , že nemá noc a hodně obchodů řídí " non-stop . "
I o půlnoci chodí hodně lidí .
Nevím , jestli se bude Tokio vám líbit .
Ale určitě budete cítit , že jstevúplně jiném světě než v ČR .
Potom jedete šinkansenem do Kjóta a tam zůstanete 2 dny .
Kjóta je také velký město ale zbývá mnoho historických míst .
Několik ulic jěště má dávný vzhled .
Bývalý čísařský palác a mnoho starých stavební platí za to .
Kromě toho se prodávají různé pěkné rukodělné výroby a můžete si koupit dobré souveniry souveníry .
Dále jedete Šinkansenem do Hirošimy , můj domovské prifektury .
Zůstanete tam 2 dny .
Jak víte , Hirošima je město , kde bylo vybombarované atomovou bombou .
Ale jinak je pěkné město na deltě a je velký přístav v kousku centra .
U centra města je atomový dóm jako světové dědectví UNESCO .
Ale důvod , proč doporuč XXX , abyste se nato podívali , je , že tato budova byla navrhnuta českým architektem , Jan Letzel .
V Hirošimě je další dědectví UNESCO , šintoistická svatyně Icukušima .
Tato svatyně leží na malém ostrově , které se jmenuje Mijažima .
Celý ostrov je plný starých pěkných budov a můj nejoblíbenější místo v celém Japonsku .
